 부영아.
 예.
니언니 왜 이렇게 안오냐? 연락좀 해봐라.
전화해도 안받아요. 또 된장찌개네? 아빤 내가 좋아하는건 안해주고.
언니가 우선 잘먹어야지. 우리집 기둥인데.
치이. 그러기만 해요? 나 삐져야지.
요놈 요거. 우리 부영인 뭐해줄까?
 부대찌개요.
오케이. 부대찌개 당첨.  오늘 둘이 데이트라도 한다든?
요즘 잘 안만나는거 같든데요? 재수오빠 무쟈게 바쁜가봐.
그래? 
